Для того, чтобы посмотреть подсказку по возможным параметрам необходимо запустить программу с параметром "-h"

    java -jar cft-test-insertion-sort.jar -h

Подсказка по возможным параметрам:

    usage:
     -a                       Указатель на тип сортировки (Обязательный параметр. Необходимо обязательно
                              указать один из типов сортировки. При указании данного параметра, тип
                              сортировки будет ASC)
     -d                       Указатель на тип сортировки (Обязательный параметр. Необходимо обязательно
                              указать один из типов сортировки. При указании данного параметра, тип
                              сортировки будет DESC)
     -h,--help                Выводит возможные парметры запуска
     -i                       Указатель на тип данных исходного файла (Обязательный параметр. Необходимо
                              обязательно указать один из типов исходного файла. При указании данного
                              параметра, тип данных исходного файла будет integer)
        --input-file <arg>    Путь к исходному файлу (Обязательный параметр)
        --output-file <arg>   Путь к результирующему файлу (Обязательный параметр)
     -s                       Указатель на тип данных исходного файла (Обязательный параметр. Необходимо
                              обязательно указать один из типов исходного файла.При указании данного
                              параметра, тип данных исходного файла будет string)
                              
Примеры запуска:
    
    java -jar cft-test-insertion-sort.jar --input-file inInteger.txt --output-file out.txt -i -a
    java -jar cft-test-insertion-sort.jar --input-file inString.txt --output-file out.txt -s -d

Обязательные параметры:

    --input-file <arg>, --output-file <arg>, тип содержимого файла (-i/-s), тип сортировки (-a/-d)
    
